中興手機

報紙講到佢中國第二,
世界第九
但係佢D型號真係少聽過
究竟咩人會用呢個牌子?

NUBIA
主要都係china人用

好多鬼用。

我係香港淨係見過佢d 老人機

當年高登有部Orange機都係ZTE

聽都未聽過

屎尿齊飛

舊登神機Orange San Francisco

舊登老屎忽相認

淨係聽過近期部雙MON

柒到呢

我過預左有啲老屎忽話靚過iphone x

靚過iphone

真係唔好用
root又難，刷rom更難
本身系統優化仲差過nubia十幾萬條街
影相……質素真係中古時代咁樣
最慘係為咗保證系統流暢運行，唔發熱，用降頻呢個方法……

利申：用緊15年出嘅AXON，貪佢有粒AK4961，810玩鎖核
呢世真係好難令我想再買過ZTE嘅機……

英國興過一陣

有次去大陸行商場拎過上手睇過，個mon唔錯，其實唔差

講姐

d鬼真係咩機都用

屋企有部

歐洲有d細公司係簽約就送部電話俾你
通常係送中興機

一間準備執笠嘅支那公司

個陣個d機嘅design都係差不多,當年黎講個樣算正常架啦
btw呢部機代工架啫